Leeds 定 Birmingham？

小弟UCAS報左Politics UG
依家諗緊擺Leeds定Birmingham做firm choice
但由於兩個地方都無去過
而且覺得佢地reputation同埋ranking都差唔多
有冇係依兩個地方讀緊書嘅巴絲可以分析下
兩間學校都好好 唔知點擺好
唔該大家

Birmingham 好多香港人

咁讀書嘅風氣會唔會好差？唔該巴打

讀書幾好架 夜晚咪會落club 你去到leeds都係一樣

可唔可以留tg？就黎要reply offer好迷茫 唔該巴打

推一推

Birming好好多
Btw 加油

身邊啲人成日話birming好雜好危險，但係我自己又覺得Leeds好似太遠，好難選擇
可唔可以俾多少少意見我？唔該你

係Leeds 讀緊, tg 傾

push

講真 兩間都麻麻地

最起碼讀UK Top10

Leeds 今年唔係排第10咩 ？

我諗樓主係睇過呢個排名先咁迷茫

講真兩間都差唔多啦
畀我就真係純粹睇價錢（唔知有冇分別）
Leeds我未去過唔清楚，不過我覺得Birmingham如果唔鐘意落club都幾悶
當然去到英國讀書，周圍行下都好應該既，所以成個學業生涯悶唔悶唔會真係局限係你係咩城市讀